手足們 大家還記得煲底約定嗎？:')

最近真係好攰 三個月時間
話長唔長 話短唔短
回顧呢三個月以嚟一路同大家過嘅路
69 612 616 71 721 85 831 91 915 921等等等等
每一個數字 每一個日子 都好有畫面
同時都好感嘆
身邊有好多人 到而家都唔明 唔想明 唔了解
而家最大心願就係希望他朝有日 大家約定喺煲底 除低口罩 光復香港

手足們大家要一齊加油 毋忘煲底約定

一齊期待呢一日來到:')

約定你

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Body相見

約定大家

一定會見

手足加油:')

睇左呢條片
好勁
可惜我p牌開唔到po

勁到

到時見

約定你呀